點解金庸電視劇好睇過古龍咁多？

啱啱睇完新俠客行

石破天天下第一

無人睇電視？

近年最好睇應該係倚天屠龍記（鄧超）

同鹿鼎記（黃曉明）之爭

agger 樓主有見地

因為古龍原本就唔好睇

宜家連登小學雞淨係識 鹿晗 鹿兒島

鹿鼎記？算數啦

渣架 古龍

古龍描述既武功成日都一招必殺咁

古龍d武打快過你派報紙

武功算其中一個因素 最主要係劇情

你應該未睇過胡歌版射雕

我覺得古龍既《陸小鳯》很不錯

古龍係屬於浪漫型既作家 現在年紀大左 人經歷多左 睇返覺得有味道

邊一版？

倚天蘇有朋版啦

古龍嘅小說意境要王家衛先拍到個神緒
金庸係王道作家咪易改編

因為D人冇品味
個個拍金庸見人地成功自己又走去拍
拍撚到今時今日一個小說翻拍左幾十鳩次

東邪西毒咪拍到古龍咁

剛剛起youtube睇左半集樓豬個新俠客行，
完全垃圾到不得了，D人裝扮好punk，CG又差，男主角仲好樣衰添，
樓豬係咪用屎眼煲劇

係
個節奏唔啱做電視劇
電視劇每集每半個鐘都要打一輪拳腳交
古龍嘅武俠世界都唔係咁

金庸故事性強，打鬥描寫詳盡啲，比較啱拍出嚟，合大眾口味；古龍好多重心理描寫，打鬥當陪襯，就相對小眾口味啲，小李飛刀睇書細個真係唔知佢寫緊乜咁

睇過舊版三少爺的劍就知
古龍以至一眾邵氏導演都好超前

古龍d角色個個中二病末期咁
拍電視劇好難入到屋

都係
而且古龍啲風格，點拍
唔好玩la